D3新手Pro Club球會收後防

球會風格 : 傳控(唔抗拒正常的高波，但9斬就不了)
成立時間 : 1個月
要求位置 : 後防 (可打雙閘,中堅)
謝絕人士 : 脫離位置，久久不回防。球霸
PSN :FallSnowy265

想入的 唔該Add我同我講下想打咩位 (最好可以打多個位置)
咩時間出現 咩時間唔得
玩的時間 多數9~至11後..持續時間不明
睇下有無人 無人個晚可能就無
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推

幫推

pish